大家慶祝完就準備下一戰 12月2號全港5天罷工

唔撚係放軟手腳呀？
勇武 和理和有和做
我要全港大罷工

推

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

p

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

推

希望為其他工會開個靚頭

真春袋·無人提？

推 廣告界加油

可唔可以借機會全港一齊做